觀賞升旗禮方法

以下係一啲觀賞升旗禮既方法
1. 大量黑氣球係升旗時發放，作為支持及製造壯觀場面，氣球上都可以貼上字句
2. （唔知有冇干擾）用航拍機做花式表演，或可以利用黑色墨水製造黑雨
3. 場外觀賞人士要一齊唱歌同叫口號表示支持
4. 可以用紙飛機傳達心意

7.1 大家加油 有其他好提議可以提供